Son instrument est un long et fin dispositif à souffle, façonné à partir d'une variété de corail local. L'émission de différents sons se fait en insufflant de l'air à travers une ouverture, tout en obturant simultanément divers conduits pour composer diverses notes.
